一人一個最欣賞嘅台灣藝人

我先 kid

從以前一個做野講野唔經大腦慢慢成長變成一個愛錫身邊人受人歡迎嘅野人

雖然佢私生活都唔太檢點 當兵又搞出大頭佛 但起碼無大頭症 好敬業 不忘本

野人七號部落見到佢廣交朋友 都係咁貪玩但多咗一份謙虛

唔知佢有無奶共 但希望佢繼續扎根台灣 宣傳台灣美好一面

大家又有無中意嘅台灣藝人呢？

焦安溥（張懸）
不解釋

台哥

小鬼
不解釋

雞排妹

黃鴻升

蕭敬騰

你唔講都唔識

上咗wiki睇 算係好有良知嘅藝人

同埋靚女

支持

一日系列 佢真係好愛台灣 好難得五十歲人都不怕辛苦

又識日文廣東話 好正

英年早逝

Kid同佢做到好朋友 係kid嘅福氣

雞排妹 大patpat 又留意香港事 值得支持

佢成日俾人酸

我的靈魂二十一公克 因為你而完整了 完美了

埋憲哥嗰堆會唔奶共 ？？？

憲哥係佢師傅 當佢係恩人
但好似仲未見kid真係話自己係某國人
算係咁啦

可以睇下佢啲live嘅talk，佢對身為公眾人物嘅責任有好多反思，佢對自己嘅目標亦有好特別嘅態度～

有啲長，想了解可以睇下，好中意聽佢講嘢

「這張的結論呢 就是 當大家都覺得你已經可以安於一種
uh, 旁人都可...能夠開始祝福期待你的時候
如果你還像我一樣 試圖破壞自己 就可以真的了解那種喜悅」

以上係佢首〈outro〉內容，我覺得依首將佢嘅一啲諗法以好直白嘅方式講出嚟～亦都係佢潮水箴言暫別樂壇的原因真係好撚中意佢

佢喺我中學時影響我嘅價值觀好深，有興趣可以了解下佢

（唔小心打多咗）

依啲先係歌 唔係首首都講男女關係迎合大眾先係歌

雞扒妹

邰哥

阿嘎同韓瑜

熊熊

炎亞綸

+++++1

唔好狗衝嚇親人

林昶佐

不了